梁 詠 琪 丈 夫 為 家 庭 棄 高 薪 轉 行 賣 童 裝

梁詠琪（Gigi）的西班牙籍丈夫Sergio最近放棄在雀巢公司的高職，轉行當童裝品牌NANOS的代理，一切原來與Sergio和梁詠琪的女兒有關。據悉，Gigi丈夫放棄高薪厚職，是因為有感經常出差不在家，作為好爸爸的他不想錯過女兒的成長，於是決定轉行做生意，讓工作時間更有彈性，可以抽更多時間陪女兒。

Sergio所代理的童裝屬西班牙品牌，他每趟回祖家西班牙時都會入貨買給愛女，由此啟發他在港代理此品牌的童裝。

Sergio創業第一步，是在尖沙咀海運大廈設Pop up store以測試反應，期間部分收入作慈善用途，之後計劃開網上商店，最終目標是開實體店。

緣分天定

Sergio全名Sergio Crespo Gutes，跟梁詠琪在2010年相識，當時Gigi剛在港完成演唱會獨自到西班牙巴塞隆納旅行，在朋友聚會認識了Sergio。

他最初不知Gigi是藝人，以朋友身份充當導遊帶她到處遊覽，二人認識短時間後，男方對Gigi展追求，用了半年時間終追到女神。

拍拖半年，梁詠琪已答應Segrio的求婚。跟太太同在香港居住，本在西班牙工作的Sergio轉來香港生活。二人在2011年結婚，2015年誕下女兒Sofia。

來港後，Sergio在雀巢公司任職食品研發專家，負責開發雪糕、咖啡等生產線。由生活節奏閒適的西班牙，轉來到繁忙的香港本不習慣，但Sergio為了家庭和妻女，願意重新適應生活。

bitch

終於有段新聞係專寫SERGIO~~

一直以黎都以為佢姓西叫班牙籍

no係姓西班牙籍老公 名叫Sergio

見親呢個圖都笑